無罪假定係咪曼德拉效應？

點解印象中之前好似係香港出現過？

知唔知係幾時無左既？

定係係依個平衡世界係自古以來就無架

孟加拉效應？